// v1.0.0.2
+ добавлена возможность включать и отключать модули
+ два приложения не запускаются корректно (иначе не отправбываються горячие клавиши)

// убрал модули вообще, их нужно размещать в clientaddin
